有冇人試過上網買Scone?

早排散水餅食左舊幾正，但冇問邊間

後來上網搵到有幾間，想問有冇巴打有推薦？

Scone試過好多間
呢間packing同味道都正
性格比高

原來要廿五蚊個

成個鐘人工

文華ig shop最出名係咪咩grandma scone？

文華食唔起呀

第一次食買fat boy 定grandma好?

Grandma mama地

好似好多味揀，你食左邊隻?

脆到曲奇咁撚樣
又貴
不了

我有個friend 都係咁講 所以我先開po 問

By the way 如果黃店有咩揀

冇黃店？

求黃店

有冇手足

隔離po隻肛交敏r到grandma scone
Grandma scone 俾cctvb偽人食
不了

[img]

小妹想幫襯黃店多d

買幾舊都要成舊水 唔想益藍店

睇落乾過肛交敏個閪

k11musea 牛角包個間17蚊原味 22蚊朱古力好好食

咩名, 法國野？

Grandma scone 真係唔好食，醬同clotted cream要40蚊，貴撚到。個scone仲要好漏，文華嘅scone有奶香，麵粉香但食落完全唔會覺得漏，但grandma嗰個食多一兩啖就收皮，仲要唔平，差唔多價咁點解唔食文華

屌 以為廿零蚊隻 乜咁貴架

樓上有人推間Fatboys 有冇食評

有無小店推介

想送啲嘢俾追緊嘅女仔

女友訂過一間叫futari，啲朱古力幾正

諗住試fatboys 了 見到d圖好似幾正

巴打夾唔夾單

好似幾正 下間試

會唔會好乾身

同埋知唔知係咪黃店

唔乾身，唔會一食入口就吸晒啲口水

其實係我女友舊同事開嘅，店主黃到金

點黃法

黃到畀藍屍老細炒咗

Beans 好似有 好平

荃灣果間cafe?

我都就俾人炒

啱啊吊
食文華好撚過

好食 入面有mochi先廿幾蚊
用焗爐翻熱好過叮
如果你對scone 有要求的話

想平就自己整啦，材料好平又唔係高難度野

琴晚落左柯打了

今日交收 食完貼圖

錢又唔係唔洗得， 驚唔好食啫

巴打訂咗咩味？

訂左呢兩隻，好似幾正

下轉試你介果間

Btw 我係女仔

Sorry絲打

等你包膠

岩岩今日交收完 好興奮啊

店主好好人 我遲到左好唔好意思

建議你食咗文華先，貴極都唔使一舊水，但好好食